樂富站大量查飛狗

小心

近排天氣乾乾地就想咳幾下

對住佢咳

樂富不嬲大量，得一個出口，最撚易捉

個個都帶住mask

黨鐵又做傷天害理之事

對住張八達通咳

行過向住佢地咳